今日下午17:07左右係金鐘站月台有恐怖份子係到盤緊幾個黑衫年輕人

而家係私人地方都可以隨便盤人？
有無人頭先係現場知道發生咩事？
党鐵容許無發生任何事嘅情況下，由得恐怖份子騷擾客人？
私人地方黎架喎

強烈反對示威
強烈反對跳閘
強烈反對請閘大大食茄汁
強烈反對請閘大大飲咸水
強烈反對請閘大大食野

真心架，唔係曲架

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

私咩人啊 屬於黨咖喎

恐怖分子有鎗架

Terrorists win